有冇人因為安心出行而考慮野外求生？

入餐廳要掃code只係第一步
好快連返工搭車都要，全民監控網兼社會信用系統正式成立
我地呢啲去開黃店又係嘟code初期不合作既好快會比政府揪出嚟成立資料庫，將來做咩都唔會順利（唔比出國、冇得用大部分政府service，更甚者直入集中營）
一諗到呢度就灰到仆街，想回歸大自然做原始人算
開始好討厭smartphone，好厭倦高科技，極權同hitech合體真係會將人迫癲

你睇返雲南個支部落既下場就知得唔得

唸多咗

所以唔好用 我見到好多人登記 點登記 自己諗 令狐沖 林平之 岳不群 任盈盈 張無忌 你喜歡